當你番工落樓下果時見到小學生揹書包 你就會知道果日會塞車

有無人有同感